好耐無去迪迪尼

有冇人陪

太多支那人, 不了

自己一個去